[藍黃最前線]發覺近排好多手足比藍絲查飛狗捉

點解叫最前線？
查飛狗九成藍絲 佢哋只要見你個樣後生少少 唔理個閘機有冇着燈 都會過嚟大聲呼喝你先
主要來講佢哋就係為咗針對年輕嘅手足而設
除咗唔搭港鐵 大家有何對策應付佢哋？

瓊姐就唔使講㗎啦 全港最撚賤格查飛狗

推

輕鐵直接跑走無難度
由小2開始冇俾過錢 跑走過5次

之前有手足試過比瓊狗屈佢非禮

入閘之前睇清楚有冇人
時刻警覺
有咩事就跑
學好跨欄

完美😂

冇理由㗎喎 連登話港鐵前線深黃

和理非有冇嘢可以做

黃佢老母
嗰班撚樣仲叫黃?

幫手 一下撞埋去

遇到南亞狗就仆街

報哨俾黨鐵channel?

上幾個禮拜比隻休班狗報串 搞到南亞佬衝過嚟捉我
最尾站長話比口頭警告我 冇罰到我五百

有？

嘩屌你 個站長咁撚好死

怕咩？ 連幫手都唔敢嗎，手足連畜龍都係咁衝

咪講咩站

呢排忍一忍
黨鐵多毒

比南亞佬捉個下嚇死

呢排重好重防

[member]佢哋應該唔敢打[/member]

真 多咗好多黃衫狗係站入面check

你有睇過查飛狗入職資格建議就知點解咁撚賤

你最小要有做過紀律部隊兩年優先請

佢壓我落地下都死啦

呢條臭閪都紀律部隊？

佢指衫

都話優先請 唔一定做過紀律部隊

不過揀得呢d位做都係賤種嚟

應該係底褲

底橫好黃

賤種有樣睇

狗隊大把肥臭西啦

佢夠膽還手我即刻攞支伸縮不求人幫佢拗痕

南亞佬其實比嗰啲好黃嘅党鉄前線斯文好多囉

無搭黨鐵幾個月

G持

真

其實佢唔係咁敵視你
但係爛命一條真係打可以好狼
除非你有玩具喺身否則都唔好同佢開波

所以唔建議手足同南亞開波
一來未必夠打 二 佢哋未必係針對我哋
反而黃色衫嗰啲好明顯係針對緊年輕人